香港人 我地一齊加油好唔好

香港 這是一個我很想守護的地方
每個人都被急促繁忙的生活壓地喘不過氣 當大家只顧著賺錢生活的時候 忽略了最為寶貴的權利正在被權貴慢慢地剝削 忽然有一天權貴欺負到你頭上時卻發現 太晚了 一切都太晚了

晚嗎？其實也不是

當一條惡法敲響時 你可以懸崖勒馬 走上街頭 為了自身應有的權利而發聲！

9/6
12/6
16/6
這些天我們都有著很清晰的目標！
撤回惡法
林鄭下台

這些天很心痛 但也很感動
當有人喊出林鄭時 便有一群人不約而同地喊出下台！

其實香港人也可以很團結！

這些天也很憤怒
聽到有些人在誣衊為了公義而走上街頭的示威者是收人錢財
聽到有些人說「不關我事」
聽到有些人說「只要不犯法就好了」
我很無奈 也很無力

今天 有近二百萬人為了追求公義而走上街頭
難道你還一意孤行地認為這二百萬人定是收人錢財或是受人唆擺嗎
你的腦子是被門夾了嗎？

#
香港人
我地一齊加油好唔好
我地一齊堅持行落去
我地一齊搵返屬於自己家應有嘅嘢

不撤回 不撤退